<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cuýt</title>
    <link>http://192.168.1.205:1313/</link>
    <description>Recent content on Cuýt</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 13 Jan 2026 17:53:55 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.1.205:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Tìm hiểu về Web Server: Vai trò, cách thức, phân loại</title>
      <link>http://192.168.1.205:1313/2026/01/tim-hieu-ve-web-server-vai-tro-cach-thuc-phan-loai/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 17:53:55 +0700</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.205:1313/2026/01/tim-hieu-ve-web-server-vai-tro-cach-thuc-phan-loai/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;web-server-là-gì&#34;&gt;Web Server là gì&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Server (máy chủ) có thể được hiểu theo cả hai nghĩa là phần cứng (hardware) và phần mềm (software). Nếu hiểu theo nghĩa nào thì server là thuật ngữ để chỉ một software hoặc một hardware mà xử lí các yêu cầu (request) từ các phần mềm hoặc các thiết bị khác (client).&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Hoặc cũng có thể hiểu server là một software hoặc hardware cung cấp các dịch vụ mà client cần. Server nói chung thường được thiết kế để chạy liên tục, có nguồn điện dự phòng, được cấp IP tĩnh. Mặc dù ta có thể sử dụng các máy tính cá nhân để làm server nhưng không nên. Thay vào đó ta sử dụng server để đảm bảo hơn cho dữ liệu.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>UofTCTF 2026: Challenges &amp; Writeups</title>
      <link>http://192.168.1.205:1313/2026/01/uoftctf-2026-challenges-writeups/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 15:17:41 +0700</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.205:1313/2026/01/uoftctf-2026-challenges-writeups/</guid>
      <description>My write-up for some challenges from UofTCTF 2026, covering Web, Forensics, and Misc.</description>
    </item>
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>http://192.168.1.205:1313/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.205:1313/about/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Hey, thanks for stopping by.‼️&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;My name is &lt;strong&gt;Doan Duy Phuc&lt;/strong&gt;. You can call me &lt;strong&gt;&amp;ldquo;Cuýt&amp;rdquo;&lt;/strong&gt;.&#xA;I&amp;rsquo;m studying &lt;strong&gt;Information Security&lt;/strong&gt; at &lt;strong&gt;PTIT (Posts and Telecommunications Institute of Technology)&lt;/strong&gt; in Hanoi, Vietnam.&lt;br&gt;&#xA;I also spend a questionable amount of time breaking things that were definitely not designed to be broken that way. 🫠&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;I enjoy playing &lt;strong&gt;CTFs&lt;/strong&gt;, and among all categories, I&amp;rsquo;m most interested in &lt;strong&gt;Web and Forensics&lt;/strong&gt;. I’m still learning, still making mistakes, and still spending more time than I&amp;rsquo;d like figuring out why something didn&amp;rsquo;t work the way I expected.&lt;br&gt;&#xA;CTFs are mostly a way for me to practice and explore things hands-on, and over time, I’m working toward becoming an &lt;strong&gt;aspiring Web Pentester&lt;/strong&gt; — one bug, one failed exploit, and one late night at a time.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
